有冇人父母唔比你同男朋友去旅行

借朋友ac
讀緊大學 父母都好鍾意我男朋友
但永遠都唔比我同佢去旅行
但我真係好想去 明明身邊朋友同另一半去旅行好正常
呃呃氹氹9成會穿煲
有時屋企管得嚴真係好麻煩
有咩方法可以去得成又唔比佢地知

利申：老母知我唔係處 但仍然話驚我同男朋友扑野所以唔比去

去旅行都係想扑野啫 去長洲啦

一樣呀 佢地拍拖一齊去又得，我就唔得

無人想自己個女畀人屌到黑曬既

父母唔想你搞gay

佢點知你唔係處

d老豆老母真係好古板

但佢地都擔心你俾人中出即,你話做安全措施咪得

驚你去台灣咋掛

我爸媽都係！未結婚就同居 double standard

同老母好fd 乜都講 佢都會講佢ex啲野

平時去男朋友屋企都有得扑啦 真係想同男朋友去一次旅行製造多啲回憶

我都係呃我老豆老母同frd去旅日
之前去日本日日扑野 咩都玩齊哂 好爽

我唔俾但都照去咗，最多買機票先斬後奏，好坦白咁同佢講真係想去同大個女啦，唔好呃無意思，寧願似我老竇咁嬲咗我兩個禮拜都唔好呃佢

先斬後奏
試過 老母嬲到癲左
但係鬧左一陣就冇事
只此之後冇再反對

咁有咩好唔比 反正都知唔係處啦 求多兩求同佢講一定帶套咪得

我老豆好癲 比佢知一定軟禁唔比出街

我都想先斬後奏 但欠缺膽量

最後有冇比人發現 我都諗過呃 但係佢一問我拎相睇就hihi 又驚自己講漏口

同朋友去 影下合照比佢地望
第二次再同男朋友去 但同佢地講同朋友去 通常都過到骨